覺得覺男人著白褲仔好正

樓主唔好將自己啲相po上連登啊，好危險㗎

想分享下平時襯衫技巧

Ray ban+黑色小皮褸

扯左

南亞人？

我都忍唔住

衣著無分種族

有冇120

大吉利是

mix咗邊個國家

連鞋都白埋
大酒店送殯指定服裝

我真係上網睇緊啲白褲仔相
一睇就比佢吸引左

着耐咗啫位會有黃漬